蕭定一將「出租女友」搬上大銀幕 公開招募被裁空姐拍三級片

受武漢肺炎影響，航空業因旅遊限制遭受重挫，今年10月底，國泰航空裁減5,300名香港員工的同時，旗下的港龍更即日起停止營運。蕭定一旗下「hmvod」今日宣佈明年2月將開拍三級片《#PTGF出租女友》，未知是否眼見一眾空姐被裁，電影公司在作公開招募新演員時，就講到明會以國泰、港龍及香港航空的前從業員作優先考慮，更表明有「合共」50萬港元片酬。

由新導演鄭峰嵐執導、改篇真人真事的電影《#PTGF出租女友》，內容講述一名有錢仔因感情失意而迷上搵出租女友，但後來因失戀，竟然將幾千張出租女友照片放上網，繼而令3,000多名做過出租女友的女仔曝光，當年港台節目《鏗鏘集》亦有就此題材特別製作了一個相關特輯。據知電影方面原本有意找去年奪得AV界奧斯卡「FANZA成人大賞」影后、《全裸監督》女星相澤南，以及有「日本國民女友」之稱、具F cup上圍的桃乃木香奈，這兩位日本AV女星傾片約，不過因疫症爆發而擱置計劃，現時電影打算重啟，亦會再洽商她們來港參與演出。

對於今次該片講到明招募空姐，監製周顯今日回覆《蘋果》時就表示：「我哋有最差打算，如果萬一上唔到戲院，會上hmvod平台，呢個係優勢。我哋係招募所有有興趣由航空服務員轉做演員嘅人。呢部係社會現實題材，《o靚妹仔》、《老泥妹》係咪鹹片呢？呢部戲已經籌備咗幾年，咁啱而家有投資者，而家成個娛樂圈咁沉悶，應該係一件好玩嘅事。」

咁賤，仲要落井下石

真人真事改編，演員親身經歷，洗唔洗請埋恩客客串？

而家先知佢賤

50萬咁少

睇錯燒山

明碼實價五十蚊願者上鈎
你唔拍唔通有人拎支炮迫你拍
不如你諗下肯去拍嗰班咩人咩心態好過啦

想入娛樂圈

雞格

抄日本動畫出租女友

講事實姐

真心班飛雞唔開樣賣相一年都差唔多一球
洗鬼貪你果500k拍咸片

佢仲生存緊?
唔好之後又要燒山狂出片draw patreon幫佢還債

下你以為前飛雞呢個身份真係可以天價？

佢哋以前做副業或者做電子雞嘅時候咁高價，係因為比香港男人縱慣咋

仲要係合共 唔知幾多人分

搵果個咩沙律咪得
之前做空姐依加做拉闊街訪果個

合共咋

咁求上鏡同埋之後d飯局/識老細先係真銀既

桃乃木香奈

想睇

飛x

唔好再有人體爆炸 賓州轉車呔就得

我記得之前有個咁既人 唔知叫咩名

正正經經搵份文職好過啦

又係時候攞返篇潮文出嚟：

點解好地地一套咸片，會血仲多過汗/精？慘叫、哀號仲多過呻吟、叫床？

點解好地地一套3D咸片，3D嘅竟然係子彈、飛刀、石頭、血、內臟，而完全唔關性愛事？屌，我寧願3D嘅係精，寧願俾葉山豪顏射我，都唔想睇子彈飛刀呀，要睇子彈飛，我睇讓子彈飛唔好？

點解好地地一套咸片，會咁血腥？爆頭、腰斬、斷手、斷腳……通通有齊，屌你老母我真係嚇撚到鳩到縮，我入黎係睇你點做愛，唔係睇你點做低人呀，仆街﹗

點解好地地一套咸片，會有切jer、斷撚……等等「男人最痛」情節出現？仆街，你叫人點扯呀？駛唔駛重口味到咁？

ok，咁都算撚數啦，血腥、暴力呢d都唔係最重要。唔好講話AV，一套色情電影最重要ge元素係咩呢？無錯，就係女主角。兩大專業AV女優、藍燕……仲有我地香港代表雷凱欣，稍為咸濕少少，真係聽到都扯扯地 ─ 但係事實又係點呢？

屌你老母﹗原紗央莉竟然用配音，仲要用果條八婆vienna配﹗我地平日睇AV都係聽唔到D AV講乜架啦，聽返日文有咩問題？仲原汁原味添啦，屌﹗

仲有，周防雪子俾人打到皮開肉綻，大佬呀，用不著玩SM下話？你估個個觀眾都咁撚重口味？最後周防俾人屌死左呀﹗死撚左呀﹗如果你身邊條友係咁恐怖嘅埸面，都仲起到機嘅，我勸你即刻執野走，佢好危險。

重點場面葉山豪一挑十幾多P，屌你老母臭閪，其他果D臨記裸女豬撚到仆街，無一個正常，你叫我扯？我就真係想叫佢地扯呀﹗仆街﹗

Fine，原紗央莉我可以唔睇，周防我可以唔睇，臨時都當佢地無到，我地入場ge目的係咩？你都戇鳩既，你睇奧運跨欄ge目的係咩呀？梗係睇劉翔啦，點解呀？因為支持自己友呀嘛﹗無錯﹗我入場ge目的就係我地嘅雷凱欣，為香港增光嘅雷凱欣﹗

事前我已經做曬research，知道雷凱欣係飾演陰陽人，已經有心理準備。但係，點解要安排佢fing jer、用jer jer轉車輪？用jer當棍毆人？點撚解唔俾雷凱欣用番自己把聲呀﹗點撚解要配把阿伯聲呀﹗點撚解要佢用把阿伯聲挑逗人呀﹗點撚解要佢自稱為「老夫」呀？仆街﹗你想點撚樣呀﹗

聲，算啦，細個睇AV都可以mute左佢唔聽聲齋睇，呢套戲亮點係「雷凱欣會露三點」，只不過，露兩點嘅時間得果2秒，係呀，係2秒呀，2秒，夠我睇佢個胸，定係夠睇佢個樣？(更有高登巴打極度懷疑露點場面係key上去) 2秒之後點？著番衫？爆鈕？係呀，係爆呀，不過係全身爆開果隻爆，2秒之後，我心愛嘅雷凱欣就成個爆炸，變成一堆血肉呀﹗屌你老母﹗﹗﹗﹗

由禁室培慾起，我自細已經視雷凱欣為我女神，好多人都話佢唔靚or假波or樣衰，但我對佢ge熱愛從來都無動搖過。由知道香港會有3D色情片，到知道有兩大AV女優，再知道女神雷凱欣都有份演，再到知道我趕得切18歲入場睇﹗呢一年你知唔知我幾撚興奮幾撚期待？但原來一年ge苦等只換來2秒ge露點以及爆炸，你知唔知我心靈受到幾撚大創傷？以後我睇親雷凱欣d 寫真/J圖，我都會不自覺諗起佢用把死人阿伯聲講野，同埋成個人爆炸果個畫面，你知唔知咁樣會有心理陰影架？我女神就咁幻滅啦﹗仆街﹗

同行友人都話我痴左線，但我好冷靜好清醒 ─ 無J過雷凱欣嘅人係唔會明白呢種感受架﹗3D肉蒲團，我屌你老母﹗我真係好撚嬲呀﹗

搵文職點釣金龜

周顯做監製

佢呢啲人格係拍呢啲片啦

有杜汶澤把聲

佢破產未？

我個名

仲以為咁撚把炮買左版權翻黎拍

仆街,一見到佢個名就會覺得拍緊CUTE片

你請我願啫 如果香港好似日本咁av盛行咪大把靚女走去拍

賣下絲襪都有啦

佢老母做開雞就當人人都係雞

出咗名更多人課金

事實上睇俾幾錢 出到個價啱大把人走去做雞啦

我都以為係

曾上游

咁都唔係全部高收入雞既

個原故仔系咪連登rubbish巴? 有冇比版權費

真? 但如果係應該唔洗去到三級

具F cup上圍的桃乃木香奈

下？？有F咩

燒山一向咸濕
舊定一果然係佢個仔

同av一樣，片酬其次
做起個朵被人包先係正職

以為好似TMA咁改做咸片

一定大把女應徵

劇本唔錯

有綽頭

上酒店試鏡

依家大陸，台灣都有本土av

對腳正

擺明話班飛雞係雞？

想佢地本性演出？

咪rubbishptgf

傻仔
兩父子都戇鳩鳩

屌你老母，你傾返相澤南同桃乃木好過

佢的確係燒山

乘人之危！

咁醒既
個個都有經驗咁濟
唔駛點教就埋得位開拍
早拍完早收工早上畫賺錢

敗家仔又想搞咩

召喚rubbish巴

上鏡後聲價十倍

造福毒男

幾年前上網睇，有人放咗雷凱欣原聲
搵唔返

睇劉翔支持自己友，時代真係唔同曬

姓蕭嘅成世都係玩噱頭嘢嘅啫
只係搏你講下佢就當贏

不過佢呢個時候侮辱飛雞呢個行為我係支持嘅

「合共」50萬港元片酬。

十年人事幾番新

有相澤南先講啦

rubbish巴喺高登年代已經好撚出名嚟爆啲女做雞
嗰陣時瘋狂追po

燒山正氣
個仔邪氣

係咪assume 左空姐真係飛雞

西童

正

其實幾得意呀佢 又好似有啲波路
佢應該都無咩野呀 做咩想搞佢

我都第一時間諗起佢

女權撚上水未

留名睇番號

Cute?cult?

禁錯負皮
同留名

真人真事改編

佢未破產咩？

仆街仔

共合50皮

又唔係拍AV

ptgf...

冚家剷到咁都係一個典範

Feel到佢失敗之後又要搵老豆救

敗家仔

搞到機場保安無左份工
而家搞空姐

日本妹最叻玩大話骰，一般都嗌大你兩粒

快撚d死左去還返錢比老豆啦

生態環境影響高於心態因素

講多啲

佢啲股票專欄自吹自擂 市井之徒一名

個女呢

rubbishptgf有冇錢收

好賤啊.jpg

全民做G

飛雞

「合共」50萬港元片酬

收皮啦
比50個你 拍半年 你肯唔肯拍三級比全香港人睇？

點解呢d垃圾就可以咁多女屌
點解女人要咁臭？
呢個世界真係好cheap
冇屌過女人
青頭

哩樣全世界最古老嘅職業仲有話邊個抄邊個嘅咩

以前可能有，但宜家瘦撚過排骨

seed?

有錢收架on9
講到做義工咁

女人不嬲大把賤貨
最鍾意睇D核特佬AV
D死墩雞為錢要同核特佬扑野

資本主義市場丶合約精神，冇話肯唔肯㗎
肯唔肯係一件事，值唔值又係另一件事
細蕭山又冇話拎住支槍叫你去拍

你咁緊張沖出嚟喺度講嘢做乜姐

港產片
最慘係香港太細，到時落街買餸都俾人問

女人好仆街
好彩我同我女朋友神交姐

具F cup上圍的桃乃木香奈

TYPO

每人三萬

請唔請男優?

乜撚嘢鳩話呀
家下得返一份工？